今日聽左容祖兒一首歌

歌詞有“了解我”三個字
唔係扮了解
跪求全能的連登仔找出歌名

驗下耳會好d

條友揸單車播 踩過左
只係聽到幾句

唔係呢首
了解我 一齊
唔係分開
多謝你解答

就係Google 左
冇先出post 問
咁都要加密
做乜事？

你點知係容祖兒？

唔識 利申祖迷